記住唔好守陣地呀!!!!!!!

push

唔好再企 一齊向前衝 你睇下班狗一有人衝就驚到瀨屎
香港人 報仇

香港人， 還拖！

一係衝 一係撤 不守陣

agger

100%遊擊

推